告民主公民兩黨，總辭民意為何不會翻盤？ ｜匪類監察院

告民主公民兩黨，總辭民意為何不會翻盤？
｜匪類監察院(迷你版)
20年9月8日

香港花生
210K subscribers

主持：昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: